Coldplay - Ink

歌詞好sad

呢排鍾意聽sad歌

樓主想討論啲咩

無架，分享下好歌，大家一齊聽